CCTVB個區國強（記者）個樣有啲似火星異種

無線電視駐台灣記者，oh國強報導

駐咗幾多年

咁都好開post? 做記者姐

仲要冇圖

佢好似係TVBS攝影記者
只係兼任駐台灣記者

香港人嚟咖，係台灣讀完大學留到依家